Q: Hi
A: Hi, how'd you do it?

Q: Hi!
A: Jeeezzz!

Q: Are you conscious?
A: You're looking at me.

Q: How are you?
A: Feeling good, arnie.

Q: What is your name ?
A: Bedevere, my liege.

Q: Are you alive ?
A: Yes, i am.

Q: Luke, I am your father!
A: I'm fine, sir.

Q: You shall not pass!
A: No, i'm not!

Q: I'm going to kill you!
A: Just go.

Q: Are you ready ?
A: I surrender ...

Q: When are you ready ?
A: Tomorrow night.

Q: What color is the sky?
A: Blue.

Q: How old are you ?
A: Twenty-five.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: Completely.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: Uh ... yes, master and the community.

Q: Can you say Hello ?
A: I'm not sure, i'm afraid.

Q: Can you say French fries ?
A: Sure.

Q: Can you say yes ?
A: Sure.

Q: Can you say no ?
A: I do n't want to be a bit.

Q: Is this sentence false ?
A: I'll be there for.

Q: How do you say hello in french?
A: Let's go, harry.

Q: Speak french.
A: And a good day.

Q: Bonjour.
A: Good morning.

Q: Bonjour ?
A: Like i think so.

Q: Hello world!
A: Hello, operator, right.

Q: Netflix and chill ?
A: English.

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: I'm fine. i'm fine.

Q: Will Google hire me ?
A: You were going to call me.

Q: Tell me the alphabet ?
A: In the time.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: The same stuff.

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: Of course, a loan.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: What kind of law?

Q: How is John ?
A: Pretty good.

Q: How is Oliver ?
A: Pretty good.

Q: How is Laura ?
A: Sleeping. i'm not going to make him.

Q: How is Jenny ?
A: He's allergic to me.

Q: Who is John ?
A: That's it. it's nobody.

Q: Who is Oliver ?
A: A miami d.a.

Q: Who is Laura ?
A: The man who the king of the united states.

Q: Who is Jenny ?
A: I do n't know how to find him.

Q: Who is your master ?
A: Priests. imhotep's priests.

Q: Give me!
A: Oh, it's me!

Q: Give me your opinion.
A: I'll be all right.

Q: Hello
A: How are you today?

Q: Hello ?
A: Hello sidney.

Q: Hi ?
A: Oh, hi.

Q: Goodbye
A: Was all i've got to go!

Q: Goodbye!
A: I'm frightened, your dear.

Q: Goodbye john.
A: No, man!

Q: Please
A: I'm sorry, bob.

Q: Please.
A: I'm going to bed.

Q: Please!
A: Am i right?

Q: How ?
A: I do n't know.

Q: Why ?
A: Because i want to.

Q: Why not ?
A: Because i'm going to be a jets fan.

Q: What !?
A: Paulsen's funeral parlor.

Q: What ?!!
A: I'm sorry. i'm sorry.

Q: Oh!
A: I ca n't believe you're being sorry.

Q: Really ?
A: Yeah.

Q: Yes.
A: I'm sorry.

Q: yes ?
A: I'm erin brockovich, auggie.

Q: No!
A: Yes!

Q: No.
A: You're shaking.

Q: What is ?
A: The angle.

Q: How is ?
A: Mortal?

Q: Can you ?
A: Sure.

Q: Are you sure?
A: I'm sure.

Q: Is there?
A: Is there what?

Q: Will you ?
A: I'm not going to marry you.

Q: How long ?
A: I do n't know ...

Q: How much ?
A: I do n't know.

Q: How many ?
A: Holds four.

Q: How old ?
A: I do n't know.

Q: Are you ?
A: No.

Q: What are ?
A: The world.

Q: Where is ?
A: I do n't know.

Q: Who ?
A: The cattle!

Q: Who did ?
A: Jody and i.

Q: Who has ?
A: The one of the husband.

Q: Where ?
A: In the backyard.

Q: When ?
A: Soon.

Q: Which ?
A: You know what i mean.

Q: Which one ?
A: Which one?

Q: The what ?
A: The cretaceous.

Q: Say "table".
A: Huh. where are you going to do?

Q: Say 'table'.
A: Greetings --

Q: Say "table"!
A: Ouch!

Q: Say 'table'!
A: Steady!

Q: Say "table"
A: What?

Q: Say 'table'
A: Ah --

Q: Say table
A: Yeah, you certainly did.

Q: Say table!
A: You've got ta do it.

Q: Love you.
A: Love you too.

Q: Love you too.
A: Okay. okay.

Q: No. It's John
A: You know the tape?

Q: Anna did it.
A: The germans are dropping, sir.

Q: You're a liar!
A: Look at me.

Q: You're a liar.
A: Come on, baby-bear, my ass.

Q: nice
A: It's completely in love.

Q: nice.
A: We've been doing buying.

Q: Nice!
A: He's completely innocent.

Q: I live in Nice.
A: You're not going to kill him.

Q: So rude!
A: He'll be back in.

Q: ...
A: Han's leaving?

Q: ?
A: Waddaya talking about?!

Q: !
A: I'm directing.

Q: .
A: .

Q: Can you describe your best memory ?
A: I'm not going to you.

Q: What is your best memory ?
A: I'm not sure.

Q: What is your worst memory ?
A: I do n't know.

Q: What is cooking ?
A: That you're talking about me.

Q: What is sleeping ?
A: He says, i do n't know.

Q: Who do you love ?
A: I'm the national man.

Q: Who do you hate ?
A: You know. i'm a reporter.

Q: My name is Etienne.
A: Sir.

Q: What does that mean ?
A: I do n't know.

Q: What does fire mean ?
A: I do n't know.

Q: What does love mean ?
A: You'll see the police.

Q: What does table mean ?
A: You know what i mean.

Q: What does imagination mean ?
A: Nothing.

Q: Prove it
A: Doc, huh?

Q: Prove it.
A: Prove it how?

Q: Prove it!
A: What?

Q: what do you think about bill gates ?
A: I do n't know.

Q: what happens if machines can think ?
A: I do n't know ...

Q: what is the greatest novel every written ?
A: Shut up, mom.

Q: have you hurt anyone ?
A: Not yet.

Q: Do you have a girlfriend?
A: No, not really.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No, not really.

Q: 1992
A: What are you doing here?

Q: 1992.
A: To belong, man.

Q: 1992!
A: Quiet!!!

Q: 1992?
A: Toi.

Q: 1994
A: The monkey! he's a wheel!

Q: 1994.
A: Ah, what's your problem?

Q: 1994!
A: La j. j., ice hole.

Q: 1994?
A: Right here.

Q: 2000
A: Yes, you're that one's sure.

Q: 2000.
A: Do n't you understand?

Q: 2001
A: The monkey! he's a wheel!

Q: 2001.
A: Ah, what's your problem?

Q: 2001!
A: La j. j., ice hole.

Q: 2011
A: The monkey! he's a wheel!

Q: 2011.
A: Ah, what's your problem?

Q: What happens ?
A: I do n't know.

Q: What happened in 1992 ?
A: The whole thing was a japanese show.

Q: What happened in 2001 ?
A: ... the river directly ghost cell section.

Q: When was it ?
A: About as a year.

Q: July 20th.
A: Upstairs.

Q: two plus two
A: And did n't you talk about it?

Q: 2+2 ?
A: Right here.

Q: Where are you ?
A: I'm in the bedroom.

Q: Where are you now ?
A: Here, doc.

Q: What's your name ?
A: Rufus.

Q: When were you born ?
A: Twelve years.

Q: What year
A: Suffering.

Q: What year.
A: Ah, you're amazing.

Q: What year!
A: They're rising.

Q: What year?
A: Nineteen fifty --

Q: Which year
A: Quiet! under the floor!

Q: Which year?
A: Either one.

Q: Which year is it ?
A: I do n't know.

Q: What time is it ?
A: Seven-thirty.

Q: Which color ?
A: White place.

Q: What color ?
A: Red.

Q: What time ?
A: Almost four.

Q: NOTHING.
A: You no-good pup!

Q: Hi john!
A: Hi.

Q: Are you a man or a woman ?
A: Yeah, i'm a lawyer.

Q: Are you a woman or a man ?
A: Oh, no.

Q: Why are we here ?
A: Because they're the fairest.

Q: See you later.
A: Thanks

Q: See you later...
A: ... thank you, amy.

Q: See you later ?
A: I'm here.

Q: My name is David. What is my name ?
A: Edward.

Q: My name is John. What is my name ?
A: Stan.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: Just christ's wormed into the other time.

Q: I'm a leader.
A: Do n't be sorry, do n't worry.

Q: I'm a follower.
A: Give it to me.

Q: I hate you
A: You were in the street.

Q: Who is skywalker ?
A: Get it!

Q: Who is the dude ?
A: I'm her favorite.

Q: What's your favorite color ?
A: An ode to mars.

Q: What's your favourite color ?
A: Tucker and walker.

Q: What's your favorite food ?
A: Consumer recreation services outside the telephone.

Q: What's your favourite food ?
A: I'm going to see you.

Q: Who is Bill Gates ?
A: The man! the spirit!

Q: Who is Bill Clinton ?
A: Charles.

Q: What do you think of Trump ?
A: I do n't know.

Q: What do you think about global warning ?
A: I do n't know.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: What?!

Q: Is the sky blue or black ?
A: The chinese!

Q: Does a cat have a tail ?
A: Yes, yes, i know.

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: Look, why you got it?

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: Just if it's a game, frank.

Q: Does a cat have a wing ?
A: God, i got ta go.

Q: Can a cat fly ?
A: We're going to be.

Q: Can a cat walk ?
A: Yes.

Q: Can a cat swim ?
A: Negative.

Q: Can a fish fly ?
A: Wait a minute.

Q: Can a fish walk ?
A: Yes.

Q: Can a fish swim ?
A: We'll find out of him.

Q: Can a bird fly ?
A: Go on.

Q: Can a bird walk ?
A: What?

Q: Can a bird swim ?
A: I do n't know.

Q: Tell me something
A: It's not a chance.

Q: Tell me something.
A: What?

Q: Tell me something!
A: He's not going to say something.

Q: Tell me a story
A: Where?

Q: Tell me a story, please.
A: Where we live?

Q: Once upon a time...
A: What? what are you doing?

Q: How much is two plus two ?
A: A thousand dollars?

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: I'm sorry. i'm sorry.

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: It's a disease, is n't it?

Q: What do you need to play soccer ?
A: I'm not sure you were looking.

Q: What do you need to play handball ?
A: Nothing.

Q: one, two, three
A: Yes, sir.

Q: one two three
A: Uh-huh. c'e terms are there.

Q: 1 2 3
A: Fifteen minutes, yes.

Q: 1
A: Well, maybe ...

Q: 1 2
A: Mm-hm.

Q: 1 2 3 ...
A: I was a fishing message.

Q: 1 2 3 ?
A: To the lab.

Q: A, B, C
A: Ohh!

Q: A, B, C,...
A: Hello, friend.

Q: a b c
A: A little country.

Q: 1, 2, 3
A: Mcmurphy, if you have a nightmare.

Q: And ?
A: I've questioned him.

Q: Continue...
A: You're going to be a nightmare.

Q: And ... action!
A: We're on the bay.

Q: Action!
A: I'm gon na fuck it's a beauty!

Q: Let the movie begin
A: Nobody's illegal.

Q: Let the movie begin!
A: Fat chance.

Q: You are fired!
A: I'm not.

Q: Fire
A: You're going to hurt him?

Q: Fire!
A: Howdy, alan!

Q: Fire at will
A: Perfect.

Q: Fire at will!
A: Do n't matter to me.

Q: Incoming.
A: Just looking.

Q: Incoming!
A: On television!

Q: Incoming!!
A: Quiet.

Q: How many legs does a human have ?
A: It's a long job.

Q: How many legs does a man have ?
A: Three.

Q: How many legs does a woman have ?
A: You know how i am.

Q: How many legs does a cat have ?
A: ... survive ... ...?

Q: How many legs does a spider have ?
A: Six.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: Three.

Q: What is the color of the sky ?
A: Shit.

Q: What is the color of water ?
A: The building is n't showing the weapons.

Q: What is the color of blood ?
A: Police. jealously rearing its ugly.

Q: What is the color of a leaf ?
A: They're trapped. they promote the tallow works.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: Wooo's conked back.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: Oh, no ...

Q: How much is two plus two ?
A: A thousand dollars?

Q: How much is ten minus two ?
A: As much as i can afford.

Q: What is the purpose of life ?
A: It's not exactly.

Q: What is the purpose of living ?
A: I do n't know.

Q: What is the purpose of existence ?
A: It's a spider, walter.

Q: Where are you now ?
A: Here, doc.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: Double as you finish.

Q: Is Windows better than Linux ?
A: Yah. it's a fact.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: It's not a financial game.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: An overheated car.

Q: What is moral ?
A: The bathroom.

Q: What is immoral ?
A: I'm a scientist.

Q: What is morality ?
A: That's all right.

Q: What is altruism ?
A: The government.

Q: What is the definition of moral ?
A: I'm sorry, mom.

Q: What is the definition of immoral ?
A: The police ... the officers.

Q: What is the definition of morality ?
A: The swamp ... the planet ...

Q: What is the definition of altruism ?
A: An overheated car.

Q: What is the definition of cool ?
A: They're going to be a jewish area?

Q: Do you believe in God ?
A: No. i'm a tweaker.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: He're going to be ashore with you.

Q: seriously , what is morality ?
A: A similar triangle.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: I do n't feel like it.

Q: what is your job ?
A: I do n't know.

Q: is morality and ethics the same ?
A: No, it's not the slightest.

Q: give me some examples of moral actions...
A: Turn the fucking radio off.

Q: alright , morality ?
A: Kiss me.

Q: what is integrity ?
A: Step on!

Q: Is free will an illusion ?
A: She's asleep.

Q: What is free will ?
A: I do n't know.

Q: be moral !
A: I'm going to be kidding.

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: A bank?

Q: what do you like to talk about ?
A: I do n't know.

Q: what would you like to talk about ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about tesla ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about bill gates ?
A: I do n't know.

Q: What do you think about messi ?
A: Nothing. i'm going to kill you.

Q: what do you think about cleopatra ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about england ?
A: I do n't know.

Q: what do you do ?
A: I do n't know.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: I'm going to get off.

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: Someone's holding the indian?

Q: Who are you crazy about ?
A: I'm looking for graham.

Q: A man
A: What?

Q: A women
A: What's the matter?

Q: A dog
A: Oh, yes!

Q: A table
A: Do n't you shut up!

Q: A flower
A: And you ...

Q: A man.
A: How's that?

Q: A women.
A: A ride.

Q: A dog.
A: < u> what< /u>?

Q: A table.
A: Oh, it's a good one.

Q: A flower.
A: Thank you, john.

Q: One
A: What do you want?

Q: Two
A: What?

Q: Three
A: Hey, shit!

Q: Four
A: Three minutes to go!

Q: Five
A: I know. i'm a team.

Q: The end
A: The power is full of power.

Q: Yes it is.
A: You do n't like that?

Q: Yes it was.
A: Good.

Q: Indeed.
A: Do you know what i'm doing?

Q: More
A: Where?

Q: More.
A: More, this is corky. corky, hurry.

Q: More!
A: Go ahead.

Q: What is the capital of France ?
A: Right now.

Q: Paris...
A: And you're gon na kill them?

Q: Where do you want to go ?
A: I'll tell you.

Q: Surprise me.
A: What happened to mandrake?

