Q: Hi
A: Hello

Q: Hi!
A: Hi!

Q: Are you conscious?
A: I' m sorry.

Q: How are you?
A: Fine.

Q: What is your name ?
A: Marcello.

Q: Are you alive ?
A: Yes.

Q: Luke, I am your father!
A: - i' m sorry.

Q: You shall not pass!
A: You' re not a demon!

Q: I'm going to kill you!
A: You' re a demon slayer!

Q: Are you ready ?
A: - yeah.- yeah.

Q: When are you ready ?
A: Tomorrow.

Q: What color is the sky?
A: I' m not sure.

Q: How old are you ?
A: 18.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: I' m a little confused.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: Yes, i am.

Q: Can you say Hello ?
A: - i' m sorry.

Q: Can you say French fries ?
A: - no.- no.

Q: Can you say yes ?
A: I' m not sure.

Q: Can you say no ?
A: I don' t know.

Q: Is this sentence false ?
A: I am not a soldier.

Q: How do you say hello in french?
A: - i' m sorry.

Q: Speak french.
A: - i' m not a pusher.

Q: Bonjour.
A: Donna?

Q: Bonjour ?
A: Peck, atf.

Q: Hello world!
A: Gill!

Q: Netflix and chill ?
A: - what?- what?

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: I' m fine.

Q: Will Google hire me ?
A: I' m not a soldier.

Q: Tell me the alphabet ?
A: I' m sorry.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: I' m not a friend.

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: - ratchet.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: I don' t know.

Q: How is John ?
A: - good.

Q: How is Oliver ?
A: Fine.

Q: How is Laura ?
A: Fine.

Q: How is Jenny ?
A: Fine.

Q: Who is John ?
A: I am.

Q: Who is Oliver ?
A: - i' m sorry.

Q: Who is Laura ?
A: I' m sorry.

Q: Who is Jenny ?
A: - i' m not kidding.

Q: Who is your master ?
A: I am not a soldier.

Q: Give me!
A: - get out!- get out!

Q: Give me your opinion.
A: - i' m not going to be here.

Q: Hello
A: Hermione

Q: Hello ?
A: Hello?

Q: Hi ?
A: Hello?

Q: Goodbye
A: Blue sky

Q: Goodbye!
A: Goodbye!

Q: Goodbye john.
A: Goodbye.

Q: Please
A: I' m sorry

Q: Please.
A: I' m sorry.

Q: Please!
A: Please!

Q: How ?
A: I' m not a friend.

Q: Why ?
A: Because i' m not a temp.

Q: Why not ?
A: Because i' m not sure.

Q: What !?
A: What?

Q: What ?!!
A: - what?- what?

Q: Oh!
A: Oh!

Q: Really ?
A: Yeah.

Q: Yes.
A: I' m sorry.

Q: yes ?
A: I' m sorry.

Q: No!
A: No!

Q: No.
A: I' m sorry.

Q: What is ?
A: The truck.

Q: How is ?
A: I' m not sure.

Q: Can you ?
A: I' m sorry.

Q: Are you sure?
A: Yes.

Q: Is there?
A: Yes.

Q: Will you ?
A: I' m sorry.

Q: How long ?
A: Ten years.

Q: How much ?
A: - thirteen.- four.

Q: How many ?
A: Three.

Q: How old ?
A: - thirteen.- what?

Q: Are you ?
A: I' m not.

Q: What are ?
A: - what?- you' re welcome.

Q: Where is ?
A: Where is he?

Q: Who ?
A: The earthling.

Q: Who did ?
A: The girl.

Q: Who has ?
A: - i' m not a doctor.

Q: Where ?
A: Where?

Q: When ?
A: Soon.

Q: Which ?
A: The tates.

Q: Which one ?
A: The one.

Q: The what ?
A: Pelican brief.

Q: Say "table".
A: - what' s the matter?

Q: Say 'table'.
A: - what' s the matter?

Q: Say "table"!
A: -[ vogon]-[ alarm clicking]

Q: Say 'table'!
A: Roar!

Q: Say "table"
A: - what' s the matter?

Q: Say 'table'
A: - what' s the matter?

Q: Say table
A: I' m not a doctor

Q: Say table!
A: I' m sorry.

Q: Love you.
A: Love you, too.

Q: Love you too.
A: I love you.

Q: No. It's John
A: No

Q: Anna did it.
A: I' m sorry.

Q: You're a liar!
A: You' re not a demon!

Q: You're a liar.
A: I was just trying to save him.

Q: nice
A: I' m sorry

Q: nice.
A: - you' re a good guy.

Q: Nice!
A: - you' re welcome.

Q: I live in Nice.
A: I' m sorry.

Q: So rude!
A: - i' m sorry.

Q: ...
A: ....

Q: ?
A: ?

Q: !
A: - what' s wrong?

Q: .
A: .

Q: Can you describe your best memory ?
A: I don' t know.

Q: What is your best memory ?
A: I' m sorry.

Q: What is your worst memory ?
A: I' m not sure.

Q: What is cooking ?
A: - what?- what?

Q: What is sleeping ?
A: I' m sorry.

Q: Who do you love ?
A: I' m not a soldier.

Q: Who do you hate ?
A: I' m not a soldier.

Q: My name is Etienne.
A: I' m sorry.

Q: What does that mean ?
A: I don' t know.

Q: What does fire mean ?
A: I don' t know.

Q: What does love mean ?
A: I don' t know.

Q: What does table mean ?
A: - what' s the matter?

Q: What does imagination mean ?
A: I don' t know.

Q: Prove it
A: I' m not

Q: Prove it.
A: - i' m not going to be here.

Q: Prove it!
A: - i' m not a child.

Q: what do you think about bill gates ?
A: He' s a doctor.

Q: what happens if machines can think ?
A: I' m not sure.

Q: what is the greatest novel every written ?
A: The sword is the path of the earth.

Q: have you hurt anyone ?
A: - i' m not.

Q: Do you have a girlfriend?
A: Yes.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No.

Q: 1992
A: ±×· ¹³ª´ù

Q: 1992.
A: I' m sorry.

Q: 1992!
A: Lilo!

Q: 1992?
A: I' m sorry.

Q: 1994
A: I love you

Q: 1994.
A: - what' s the matter?

Q: 1994!
A: - i' m sorry.

Q: 1994?
A: I' m sorry.

Q: 2000
A: Hah!

Q: 2000.
A: Oh, my god.

Q: 2001
A: I' m not a member of a murdering

Q: 2001.
A: - what?- i' m sorry.

Q: 2001!
A: Jin!

Q: 2011
A: Ryu!

Q: 2011.
A: - what?- the sleighbell.

Q: What happens ?
A: I' m sorry.

Q: What happened in 1992 ?
A: I don' t know.

Q: What happened in 2001 ?
A: I don' t know.

Q: When was it ?
A: I don' t know.

Q: July 20th.
A: The inhabitants of pinchat

Q: two plus two
A: One

Q: 2+2 ?
A: Oh, yes.

Q: Where are you ?
A: I' m going to get you.

Q: Where are you now ?
A: I' m going to get you.

Q: What's your name ?
A: - jerry.- what?

Q: When were you born ?
A: I don' t know.

Q: What year
A: Was the forgotten?

Q: What year.
A: - what?- what?

Q: What year!
A: - what?- what?

Q: What year?
A: The usual.

Q: Which year
A: The world

Q: Which year?
A: The tagesanzeiger.

Q: Which year is it ?
A: The one.

Q: What time is it ?
A: What?

Q: Which color ?
A: What?

Q: What color ?
A: I' m sorry.

Q: What time ?
A: I' m sorry.

Q: NOTHING.
A: I' m sorry.

Q: Hi john!
A: Alison!

Q: Are you a man or a woman ?
A: No.

Q: Are you a woman or a man ?
A: I am.

Q: Why are we here ?
A: I' m sorry.

Q: See you later.
A: Bye.

Q: See you later...
A: ... you' re not a murderer.

Q: See you later ?
A: - i' m sorry.

Q: My name is David. What is my name ?
A: Uh, hi.

Q: My name is John. What is my name ?
A: Uh, hi.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: I' m not sure.

Q: I'm a leader.
A: - what?

Q: I'm a follower.
A: - i' m sorry.

Q: I hate you
A: I' m not a fool!

Q: Who is skywalker ?
A: I am.

Q: Who is the dude ?
A: - i' m sorry.

Q: What's your favorite color ?
A: - i' m a little puppy.

Q: What's your favourite color ?
A: I' m sorry.

Q: What's your favorite food ?
A: - i' m a snitch.

Q: What's your favourite food ?
A: - what' s the matter?

Q: Who is Bill Gates ?
A: He' s a competitor.

Q: Who is Bill Clinton ?
A: I' m not a doctor.

Q: What do you think of Trump ?
A: - what?

Q: What do you think about global warning ?
A: I don' t know.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: Yes.

Q: Is the sky blue or black ?
A: - no.- no.

Q: Does a cat have a tail ?
A: - what?

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: It' s a scientific procedure.

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: It' s a raisin.

Q: Does a cat have a wing ?
A: No.

Q: Can a cat fly ?
A: - what?- what?

Q: Can a cat walk ?
A: - what?- what?

Q: Can a cat swim ?
A: I' m sorry.

Q: Can a fish fly ?
A: - yeah.- yeah.

Q: Can a fish walk ?
A: - yeah.- yeah.

Q: Can a fish swim ?
A: I' m not going to be a cheerleader.

Q: Can a bird fly ?
A: - what?- what?

Q: Can a bird walk ?
A: - yeah.- yeah.

Q: Can a bird swim ?
A: I' m sorry.

Q: Tell me something
A: What i' m saying?

Q: Tell me something.
A: What?

Q: Tell me something!
A: - what?

Q: Tell me a story
A: I' m sorry.

Q: Tell me a story, please.
A: I' m sorry.

Q: Once upon a time...
A: ... and the thrill of the civilization ...

Q: How much is two plus two ?
A: - three.- four.

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: - yeah.

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: No.

Q: What do you need to play soccer ?
A: - i' m not going to be back.

Q: What do you need to play handball ?
A: Pokémon.

Q: one, two, three
A: Paper, paper, tie, run

Q: one two three
A: One hundred

Q: 1 2 3
A: 1 2, shots ...

Q: 1
A: You' re a spy

Q: 1 2
A: - what?- the car is ours!

Q: 1 2 3 ...
A: 1 ...

Q: 1 2 3 ?
A: No, sir.

Q: A, B, C
A: - no, no, no, no!

Q: A, B, C,...
A: - ... and a half of a ...

Q: a b c
A: A dazzling place

Q: 1, 2, 3
A: One, two, three

Q: And ?
A: And i' m sorry.

Q: Continue...
A: Guided intruders ...

Q: And ... action!
A: And ...

Q: Action!
A: I' m not going to kill you.

Q: Let the movie begin
A: I' m a snitch

Q: Let the movie begin!
A: - what' s the matter?

Q: You are fired!
A: - you' re not a threat.

Q: Fire
A: The caa

Q: Fire!
A: Fire!

Q: Fire at will
A: I' il be right back

Q: Fire at will!
A: - bastards!- settle down!

Q: Incoming.
A: Hold on.

Q: Incoming!
A: - reload!- reload!

Q: Incoming!!
A: - reload!- reload!

Q: How many legs does a human have ?
A: - four.- four.

Q: How many legs does a man have ?
A: - no, no.

Q: How many legs does a woman have ?
A: - thirteen.- four.

Q: How many legs does a cat have ?
A: - twelve.- four.

Q: How many legs does a spider have ?
A: - no.- no.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: - thirteen.- four.

Q: What is the color of the sky ?
A: It' s a shame.

Q: What is the color of water ?
A: - what?- the scissors.

Q: What is the color of blood ?
A: I don' t know.

Q: What is the color of a leaf ?
A: - i' m not a cop.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: I don' t know.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: - what?

Q: How much is two plus two ?
A: - three.- four.

Q: How much is ten minus two ?
A: Three hundred.

Q: What is the purpose of life ?
A: I' m not afraid of it.

Q: What is the purpose of living ?
A: I' m not a fool.

Q: What is the purpose of existence ?
A: I' m not afraid of it.

Q: Where are you now ?
A: I' m going to get you.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: No, not exactly.

Q: Is Windows better than Linux ?
A: - yes.- yes.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: It' s a shame.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: I' m not sure.

Q: What is moral ?
A: I don' t know.

Q: What is immoral ?
A: What?

Q: What is morality ?
A: I' m sorry.

Q: What is altruism ?
A: - what' s the matter?

Q: What is the definition of moral ?
A: I don' t know.

Q: What is the definition of immoral ?
A: - what' s the matter?

Q: What is the definition of morality ?
A: I' m sorry.

Q: What is the definition of altruism ?
A: The company' s in the monastery.

Q: What is the definition of cool ?
A: I don' t know.

Q: Do you believe in God ?
A: No.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: - what?- the what?

Q: seriously , what is morality ?
A: I' m sorry.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: I' m not sure.

Q: what is your job ?
A: I' m sorry.

Q: is morality and ethics the same ?
A: - no.- no.

Q: give me some examples of moral actions...
A: ... and you will be reunited.

Q: alright , morality ?
A: - i' m not going to be here.

Q: what is integrity ?
A: The same.

Q: Is free will an illusion ?
A: I' m not sure.

Q: What is free will ?
A: - i' m not going to be here.

Q: be moral !
A: You' re not a monster!

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: ... and i' m not quitting.

Q: what do you like to talk about ?
A: I' m not a virgin.

Q: what would you like to talk about ?
A: I' m sorry.

Q: what do you think about tesla ?
A: I don' t know.

Q: what do you think about bill gates ?
A: He' s a doctor.

Q: What do you think about messi ?
A: I don' t know.

Q: what do you think about cleopatra ?
A: I' m sorry.

Q: what do you think about england ?
A: I don' t know.

Q: what do you do ?
A: I' m sorry.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: I' m sorry.

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: - yeah.

Q: Who are you crazy about ?
A: I' m not a cop.

Q: A man
A: A psychokiller

Q: A women
A: A psychokiller

Q: A dog
A: A minute

Q: A table
A: A psychokiller

Q: A flower
A: I' m not a fool

Q: A man.
A: - i' m not a solo.

Q: A women.
A: I' m not a child.

Q: A dog.
A: - you' re a cop.

Q: A table.
A: A little.

Q: A flower.
A: I' m sorry.

Q: One
A: Two

Q: Two
A: One

Q: Three
A: Two

Q: Four
A: Three

Q: Five
A: Four

Q: The end
A: Of the brightest air

Q: Yes it is.
A: - no.- no.

Q: Yes it was.
A: I' m sorry.

Q: Indeed.
A: Knights.

Q: More
A: More

Q: More.
A: - i' m not going to be here.

Q: More!
A: - what?- i' m not.

Q: What is the capital of France ?
A: The sword is the virus.

Q: Paris...
A: ... retreat.

Q: Where do you want to go ?
A: Someplace close.

Q: Surprise me.
A: - i' m sorry.

